今日寶琳做咗一次好好嘅完美快閃示範

包圍控制室 打爛閘機

班狗一到即刻指罵 扔嘢

睇住班狗一開始唔夠人唔夠膽沖出嚟捉人真係好撚爽

班狗支援一到9秒9返屋企瞓覺

雖然途中圍個車長真係冇乜意思

但絕對可接受 下次可以改善

建議下次班狗一開始唔夠人嘅時候可以盡情扔 唔洗留力 反正佢哋唔夠膽追出嚟

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

下。。。三個被捕喎

又係靠廢老引戰

對比下其他地方算好好多啦

況且寶琳都只係初戰

可接受啦

閘機 拆散 之後要灌水

中途嘅寶琳三劍俠都好值得欣賞

今日係班狗應港共指示扮釋出善意，佢地要打要拉一早可以濫背幾十人再打鳩你，唔好咁天真，亦唔好自滿，你唔知佢幾時又做返出樣

䀆量多啲鼓勵少啲指責

推

我係在場人士
其實寶琳多藍，示威者今次算好彩
因為今次堅多擁有英雄模版嘅大隻仔、駕駛員、補師係度，同埋堅齊心嘅。

我見到一老豆老母落黎，心痛咁話個仔點解要企到咁前(非常近警防線)，然後一齊返屋企果下真係感動，原來唔止係一家人，面係大家都係香港人。

good work！！

掉低自己手足番屋企，仲開post打飛機

有能力岩情況先救到 唔係就送多幾個頭架啦